［已婚巴打入］究竟係求婚先定係計劃結婚先？

如果求婚先，再傾禮金酒席，如果傾唔成，咁求婚果part咪白求？啲鑽戒、花咪要退番轉頭？

如果傾禮金先，相對上係咪會萬無一失，起碼唔使白搞？

補充 : 雙方有共識結婚，但我未正式求婚。女朋友之前試探過，但女家父母話都未正式求婚，講來無用

你買定支美極已經代表好有誠意，如果覺得未夠好，趁超市有特價再買多一打後備囉

巴打係咪入錯post？

你喺咪上錯台就真！俾條好橋你仲唔識珍惜

其實你有最壞打算縮沙既話
好心你就咪撚求啦
真係愛佢你乜都會硬食 佢真係愛你唔會要你難做
問定人地肯唔肯結先求 咁你個求婚有乜意義

如果個要求我都承受唔到既話，已經唔係硬唔硬食既問題，但我又想娶佢

大肚先
所有問題都唔會再係問題

戒指要來做咩, 是旦買500蚊樓下既咪算
2手唔值錢

最好俾番戒指同等價值既錢俾我
然後我不停用來炒IPO 賺錢/入醫療股

有賺既就拿去旅行,個本繼續run

利申:女

計劃求婚先

你承受唔到就同女朋友講 見長老前同女朋友deal好先
如果啊外母話50萬 再咬你廿圍另加個首期 咁緊係唔得啦
你同女朋友都覺得十萬人情最多 咪同外母還價最多十皮
想嫁都唔會搞到咁薑啦

我女朋友正正係咁講
佢話想將原本擺酒筆錢用來創業
佢自己有一技之長，萬事俱備，只欠資金
結婚就乜都唔搞
鑽戒、花、乜乜柒柒都唔要

但女家父母就好想擺酒
因為第一次嫁女
其實擺酒唔係問題，但我未清楚女家父母開咩價
我怕自己負擔唔到
我個人比較實事求是
如果真係傾唔掂結婚開支
應該就唔會行落去。。。。

我女朋友好好
佢本人意思係乜大龍鳳都唔搞
留返啲錢創業或買樓

但佢父母想擺酒
又因為我未正式求婚而遲遲唔肯透露想點擺
禮金方面唔係問題，同女朋友有共識一人一半，應該預12萬8
係擺酒方面先頭痕

唔好屈伏

拖到佢30幾歲先結

求左咪知想點囉 啲長老9up就兇狠
佢個圍數開得大你咪拖住先 佢仲唔識收下皮咩
從來都無人話過求完要即刻結 佢地要四十圍 你咪話暫時未得要多3年儲錢 即刻粒曬水
同埋女家廿圍都預多啦 其實邊真係請到咁多人

我先唔會拖我女友

酒就唔擺喇，禮金照俾（5xxxx)
然後你用2xxxx 買介指？
蜜月2xxxx

幫你唸埋。埋單都係10皮內

求左先啦，人地一定應承既咩？

如果你識左你女友同佢既家庭有一段時間,你應該計劃左先,咁你先有主動權。因為你已經大概知道佢家底同要求,夠錢既先去馬。
你如果求左婚先,而佢地既要求你做唔到,你有排俾人怨。

利申:結婚未計金器賺左十幾萬